𨳒你老母臭閪連仔三點鐘又諗住加幾多廣告啊

fbi都擋唔到啦

連唔撚到線牙屌你許耶撚

9成9 入app有個廣告彈出黎要禁交叉

Admin 唔洗搵食？
就算幾多廣告都G持連仔

開app>彈廣告迫你睇十五秒
入post>彈廣告細到睇唔到既透明交叉比你禁錯刷廣告費
再瘋狂彈app又入又出睇廣告

d廣告有咁大整咁大
要敏感過ssp yoyo個g點

g